後生仔要食偉哥係咩玩法

偉哥係比廢老食嫁嘛
有咩理由廿幾歲就要靠偉哥
覺得唔得多數係心理病
做多d運動唔好依賴藥物啦

食開男朋友啲豆漿壯陽

認真，好多人食半粒當春藥，我就真係唔敢，
都唔知對心臟負荷有冇副作用

我買都係$15粒
幾好用

ok la

會唔會條女叫佢食

人哋可能係食心臟藥呢

偉哥壯陽係副作用，心臟藥先係本業。
雖然副業出名過本業

食開海狗丸